屌奶星2018年已經得返兩個月唔夠

2010年已經係差唔多9年前
啲時間到底去哂邊

巴打

樓巴打

唔夠兩個月
未來人？

屌 唔小心做咗數學家

數學家